有個傻仔係蘭桂芳跌左銀包

個傻仔就係我
有無人係石板街賣面具個度執到藍色BV 銀包

推 我信手足唔會隨便拎野

幫推

推

今日係中環送外賣冇經過幫你唔到

唔該哂 我諗手足都未得閒睇連登

幫你推

巴打識貨，竟然用 BV

夜啲睇下大消物

薄酬 3,000
銀包入面既2千蚊港紙 我唔需要 俾番啲卡我就夠

In LIHKG we trust

P for push

去狗屋報失是否送頭

你話呢

推 不送頭 我只係上班族

再推 如果阻到行動post 嘅話 唔好意思

去1031 tg公海問下
同埋大消物

有無link 或者邊度可以搵到？

搵到 希望搵得番

再推 1/5

再推 2/5

再推 3/5 光復香港

唔該哂 再推4/5 時代革命

報左tg group未
聽朝應該會開始有失物post, 記得睇

報左大消物 未有回覆 聽朝會留意 唔該晒
再推 5/5 五大訴求

push

唔該哂大家 搵得番嘅話 除左薄酬 3000
另加捐星火 5000

Push push push

幫手推

比甲甴執左lu,上緊來你屋企

法庭手令都唔使，ip都唔使check

軍政府 dllm

898樓豬

玩撚猿
In LIHKG we trust

自推 3000

再推
五大訴求 缺一不可